# Interface: ActionManifest

Описание структуры конфигурации экшена которую серверная сторна отдает клиентской по запросу в момент инициализации.

> Надеюсь что все будет понятно из интерфейса, но если будут особенности опишу их здесь.
